\begin{frame}
\frametitle{Welche Gefahren lauern im Umgang mit Passwörtern?}
    \begin{itemize}
        \item Passwort wird bekannt
        \note{siehe vorherigen Abschnitt}
        \pause
        \item Kennwort wird vergessen
        \note{lange nicht benutzt, Notiz weg}
        \pause
        \item für mehrere Accounts das selbe Passwort
        \note{wird für einen Account das Passwort bekannt, kann auf alle zugegriffen werden
        siehe Leaks}
    \end{itemize}
\end{frame}
